[ 集思廣益 ! ]. 大家信唔信有報應 ?

信

唔信

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

徹底做低對方咪唔怕報復

我意思係感情上

報閪咩 睇到啲人仲可以扮好就想篤爆牠